[NBA] allstar 2020 完場討論區

On9 cp3冇mvp

字母成日諗住揀d二、三線既顯示自己係underdog捱上位
LBj啋你都傻，揀哂d一線

Show都唔做好啲

波叔

啞仔MVP激死湖撚

後面班人散晒?

咁樣自己拎as mvp機會大好多呀嘛

有冇共占四腳爬gif？

啞狗憑乜野拎

睇佢地D反應重好睇 ...好正

兩代人
識新fd子唔群d老屎忽正常啦

佢中間入左好多球3喎
又有幾球good d

個個經驗老到有見過世面
呢種防守程度字母隊要習慣下,對佢地成長都好大幫助,唔好以為常規賽勁就好勁
一認真守真係守到對面ON9,仲要對面有個廢西教練

可愛攞到mvp + 一部車

即閃

條輪休撚平時唔聲唔聲 仲陰濕過共占

可愛呢兩年威到

on9 入樽又無 插花都無 淨係接波起手射3分 刷到個AMVP出黎 俾CP3仲好啦

cls 冇人係後面同佢撞下拳慶祝

通常都比最高分

有冇邊個攞mvp係大家都服

都幾唔FD 底喎

笑撚咗，成班圍毆EMBIID，敢膽死話冇FOUL

全部白衫做白事

影到字母sad樣 佢好撚想要個盃

Kawhi如果當初去左湖人
AD Kawhi 奶占
要搵返前年勇士出離先夠打

Kawhi

CP3啦 又有娛樂又有認真

睇依條片佢成個毒撚冇fd子咁

個人認為cp3值

除左奧運有幾可面對咁既防守

CP3

場邊Sabonis 都好enjoy

揀人機制 字母冇得怨

大把世界啦
仲有鬼叫佢q4比人完封

Kawhi都值
最後防守到 又搶到字母個球
加埋個30分

一日無射波一日佢到最後都可以被無視

自己揀都有得話平唔平均？

鬼叫佢咁揀人

真心今日最好睇係防守
我都係擺部電腦喺度播直播
跟住第四次先坐喺度睇

節

已經輪流揀人 咁都怨？

字母揀walker唔揀harden因為walker會傳波
點知今日埋尾就俾walker浪費晒啲機會

Kobe

Layup 都炒

笑到 簡harden 晨早幫佢拎個mvp喇

全盛curry唔係講笑

個Lowry去打乒乓波算啦
郁啲就跌成個Q4就喺到搏charge

雖然唔完得靚又好多flop同9雞 但真係收曬貨今年第四節有番火

自從果年kobe連block lbj兩球之後冇再認真睇過一場asg

佢揀呢d人點攞

CP3 啲老鬼技術岀哂黎 錯位防守都防到人一幢都無

夏登同lbj 一隊好似冇輸過

harden啲防守勁撚到

kawhi 靠頭3節無防守鳩打擦分

Lowery同walker求其一隻換harden已經55波

等左呢個防守強度8,9年

證明左字母根本唔志在呢個all star mvp

可能諗住屎d少d人同佢爭掛

Low post不嬲勁
反而打快guard會一步過

kemba 決賽地板都未掂過

當總決賽g7第四節咁打 緊係好睇

但最後都仲有中間頓同Butler係bench
可能有人會覺得中間廢
但要夾字母係要出佢

佢低位不嬲都守到下

佢個位轉irving嘅話好睇好多

好憎波縮
不過mvp應該比波縮

成隊得EMBIID拎到分，仲話全明星

只能怪東岸d人太廢
咁既揀人機制下又要match size
後揀嗰個真係輸撚硬

波縮啦，攻防都好高水平，q4追上黎最大功臣

中間頓根本唔勁 字母次次都哂個first pick 揀佢

可能frd底?

有irving james 選左啦

頭3節已經鳩打比你lead成9分
你隊都倒番出黎
根本你簡人簡咁鳩唔駛贏

呢場真係好撚好睇 完全體現mamba

其實字母自己揀得衰

Jb差唔多係team字母最有料個幾個
出得14分鐘

咁今年lbj個1st都打劫左變booker

係 佢q4咁樣 贏到波都唔值得mvp

仲有咩賴 一次過賴埋?

揀人
黑哨
仲有呢

佢後生係Thunder果陣係potential大鎖
跟住去到箭無曬

我指字母揀哂二三線
贏波既話就好大機會佢攞mvp

字母first pick 唔係可愛
怪自己

明星賽前一場好似拉傷咗少少

兄弟籃球

今年俾佢有本事拎多個champ, 正接歷史第二人

如果佢地贏到都係俾mb多

臨尾幾下good d 又clutch 2 之前又刷咗8球3分
一係佢一係Cp3架啫

dame變左booker,之後實力都咁強，可想而知字母簡人幾on9

jb 唔鐘意打all star
有年都係出去5分鐘就冇打

成場都好似冇fadeaway

有年直頭唔打添 俾人屌到傻

問題係年年都咁簡人法，年年都輸點mvp
上年爆分都輸波無mvp啦

正選無撚計
佢要match返對面個size黎揀
Harden就不嬲比全nba鄙視所以肯定最尾先揀

Agger Q4要鬥心要defense要熱血都無butler份

占已經拎咗西磚入嚟troll

MB 咪有球low post顏射沾屎

係
walker都差唔多追到同佢同分
應該都唔比佢

性格巨星係咁
佢同kawhi係兩個唔同方向既冇fd子

西琴變kd
Walker Lowry 變 curry Irving
咁就好睇

比肥t chur太盡 想休息
點知之後都係傷

King James，公認史上最強運動員

佢上次入圍唔肯出場搞到比人唾棄

two way player又可以單打又可以幫手mark人
不過可能佢自己話唔出

變kd
咁可能贏波都比kd搶左mvp

Asg都殺一殺龜先

今年奧運係咪仲要靠lbj cp3 其他人搵5個真係靠得住嘅好似有難度

可能jb 都唔想打

首先要字母肯選

咪好似試過? CURRY同字母一隊
KD同LBJ一隊

當差唔多全球打波最勁果十幾人
埋身肉搏見真章
最後果十分,八分鐘 攻守都企得住既真係無幾多個

期待下年有埋KD,Curry打呢個format

上年

阿奶比字母封個球

一認真就睇到級數分別 wb真係未夠班

咁唔該harden轉Dame

下年會唔會又係牙奶做leaders

下年james組隊： kd kawhi ad harden 唔使打

波叔認真打都有料到 仲係唔係nba top 1 pg

望見可愛最尾個節進攻波都冇得掂 只係係防守出力 幫阿奶執左幾次屎 佢當初選擇去大飛唔去湖應該都係咁上下理由

佢上年playoffs都係咁
搵食絕招嚟

最後字母要underdog
james 拎kd ki curry
字母 拎kemba middleton tatum

下年仲有冇呢個強度呀

除非傷左 唔係諗唔到佢點先唔係票王..
今年第一階段輸票 佢D 死忠狗沖到反屌

Tatum唔算underdog啦
天份型黎

真係老啦
頂唔到咁耐咁高強度

asg 都玩古惑野下年真係冇人投佢

kemba最尾真係明顯唔夠班

都真
但下下都foul真係唔好睇

可能簡左2線果堆 仲有1線未簡 就話夠了

有經驗嘅pg點都要揀個掛 08年jason kidd咁

柒到喊，又甩波又比LBj揀黎打

邊個係場邊講咗句 come on James

成班人得james同kawhi攞過總冠軍

睇lowry walker siakam啞狗呢d打asg真係好撚冇娛樂性

又鳩射3分

個9分佢一手倒哂

速龍個兩個

佢都未必打啦

仲有open layup炒粉

教練會投佢

仲有lowry

中間頓根本垃圾，上季同今季都唔配打all star

咁點搵到5個靠得住嘅

仲有西亞琴

同西琴

siakam

咁證明佢係認真想贏嘅

速龍兩個

點解對裝charge咁反感
佢嗰兩球都裝得好靚好值得學喎
你估真係話裝就裝到咁易咩

好撚慘
速龍雙星被無視

Siakam Lowry?

唔係吖
成個冬瓜咁碌嚟碌去都幾趣緻

curry會打

LBJ 同Harden WB 果d都幾老友

認真打裝charge有咩問題
你話佢裝完再flop就係啫

wb 休季去左同james 玩

希望奧運搞唔成

如果porzingis係字母哥個隊 可能唔同

印象中字母同mb年年都同一隊
年年都輸小小

換走instagram

如果照搞但日本既肺炎仲未搞掂
應該班巨星唔會打

African brothers

LBJ其實最尾都係好撚鳩
下下鳩射，搏做last shot，又比字母block
係得打kemba嗰球食到

同埋佢都幫好多人出啖氣，落下登子面，等佢唔好下下都以為係防守犯規

我都唔覺有問題
draw charge都係防守嘅一種

問題係中國隊都會去，流連於比賽場館

其實講真同級數冇咩關係嘅 真係打法嘅問題 你搵wb 字母 同西琴打asg 同玩鳩佢哋冇乜分別 佢哋嘅打法不嬲都係大食細

但咁有觀眾同其他球員隨時係病毒人士呢

佢地應該要睇tough turnaround fly away 先收貨

Dream Team 唔練下分分鐘又輸

班大牌就唔會咁得閒同你打奧運

其他國際其他又勁

gobert 打真軍 反而ok

有態咩

班巨星攞過就算啦
curry未贏過

2016巴西都大把人唔去啦

有無態都必入啦

係，同埋始終好多巨星2012攞過

上次輸左奧運仲唔full team?

Melo

個球射到上板角。笑死

但curry嗰日啲手感
剩係做到球拆你屋highlight 畀字母，幫唔到佢贏波

2016奧運無輸 不過都好多人缺席
輸既係上次世界盃 更多人無去

就係curry個年輸？

有無replay

curry未打過奧運..

但隊長係curry 搞到字母最高分都無mvp
反而字母做隊長自己又鳩簡人又唔抵幫

傷左無打奧運

未打過咩 印象好似打過

世界杯係個隊人太水
再上一屆harden curry Irving場場大炒人

打過世界盃

Gobert 想打好耐啦

常規賽比我龜爆到一棟都無

打過2次世界盃好似
上屆唔傷咪可以同klay green kd一齊攞

今屆佢3個想打都唔會打到

記錯 fiba 都係著國家隊衫

代表咩?
harden, wb, lbj, curry, wall, griffin, ad, cp3 全部缺席喎

又唔上B仔
底字母哥輸

龜比差仔撚

訓左無睇 邊度有重播？

字母打fiba都mama啦

Butler係咪又係自己唔肯落場

有無巴打有replay link

體通天下

I'm a fungi

有d攞過，有d傷

下年東岸KD, KI入返
西岸curry, PG入返
邊個會out呢

啊龜技術含量唔夠高姐 其他嘢其實ok 所以我話同級數冇乜關係 但係asg個個都錫身又唔會打體能波 咁佢咪好似有啲隱形囉

去到箭要主攻，攻守都去盡邊夠力打到playoff

老實講今年唔係好有星味

想睇下b仔 d kobe式flyaway
好過字母鳩剷

出雙控打巨星隊 廢到

做到票皇咪有機會

walker, lowry
Sabonis Gobert out

俾人大打細
打到仆街

klay都有得爭下

但係追身blk臭lbj

on9 nick nurse

收貨 下年都咁認真就好

出b已經晨早完埸

今屆asg原本係近10年黎講應該難得一見既好評
唯一敗筆：wade

巨星隊特登放水放到岩岩好姐

James一定唔會揀同手感同隊

呢位清都幾sick ball

上次意思係上次大賽

佢拎過啦

拎唔到第二次唔可以係無運咩

希望下年波衫出返靚啲
最好都係黑白色

應該唔會掛 出得dream team好難輸 就算1,2個位打和or輸少少 計返平均加bench應該唔會輸
但係波係圓嘅 戴返個頭盔先

你咁鍾意撞去打相撲啦

咁多人屌lowry上年finals佢已經係咁明明好多人撐佢

自從9射3分年代就無睇nba , 今日睇番，似番打籃球

1+5+7=13
1+5+5=11
13+11=24
RIP Kobe

如果變返東西岸，邊隊贏咗就獲得冠軍賽既主場優勢，應該每一節都認真打

冠軍嘅隊伍會認真打囉，其他playoff都入唔到嗰啲求其打

你鍾意啦

你話成世喎傻女

Booker 呢啲心諗關我鬼事

睇番highlight 見到蘿莉第4 節想裝lbj charge 好搏

用盡血肉

已經有一球charge無吹到

embiid low post頂唔開lbj

nba 其實都唔係太多人頂得開LBJ

點解Ben Simmons可以打西岸隊
Gobert東岸隊
個規則係點

From 籃神專頁

改左制兩年啦 冇再分東西岸隊 因為東岸D人太廢
變左做東西岸票王做隊長帶隊 然後輪流揀球員
所以你見到今年係Team Giannis 對 Team Lebron
具體可以睇下

但正選就全東/西岸

揀成咁姐唔係咩

冇計 字母哥專登揀返晒東岸D人 所以咪輸囉
根本東岸正選班人差幾皮 第4節認真打就知
Siakam做唔到野 Walker就散步 鳩射三分同空晒layup都唔入

如果keep返個賽制 下年會重好睇 因為開始識玩
頭兩節hea打 表演下alley oop 鳩射下三分
第三節開始認真打 比班bench輪流發揮下 第四節就上返班巨星
加埋有返curry kd kt pg irving同lillard呢班 會好精彩

有zaza先廢你一個球星先啦

其實早十年前都係有咁玩過, 係近年先開始4節都hea打鳩射3分到完場

以前有共識掛
大概係5、6年前開始全程鳩打

賽前有啲人話第四節打多24分會唔會好快完，其實只要有今日咁既攻守強度，足矣

美國隊淨係認真打奧運

以從揀人制之後都算認真啦

再早幾年先痴線 兩隊加埋350分

以前不嬲都係咁
係近幾年唔知做乜鳩變咗3分大賽

不過都幾肯定就算之後繼續依個規則
嗰強度都唔會再有今年咁勁
今年第一次honour kobe 無得hea

自從奶共占之後冇睇過nba

ff下都好j
底有猴同ad
側翼有可愛，真係守到人懷疑人生

所以字母隊最後一節唔識打波咁 根本同regular冇得比

有心打24分好過鳩打練波124分

睇嚟你只係睇開波
定你都係打乒乓波

做咩paul george 入唔到asg 佢唔係傷完喇咩

今朝唔得閒睇
啞狗居然冇輪休仲埋MVP

如果字母個隊有DAME就好 一定有遠射絕殺睇

仆街WALKER真係廢到嘔